Seleksi Terbuka
	masing2 kandidat upload BA Penilaian
	masing2 instansi penilai hanya upload 1x BA Verifikasi untuk 1 Pansel
	kandidat hanya bisa melihat hasil verifikasi dari instansi penilai
	instansi penilai dan Pansel(kasn dan lembaga2 lain spt perguruan tinggi) tidak perlu upload rekomendasi
	dimensi, indikator, indikator